[突發] 烈日高溫下香港鬧市驚現靚仔送貨佬

粉紅色乳頭

再fit d就正

成個人好光芒，就好似漆黑中嘅螢火蟲一樣

未見過咁白既送貨佬

咁白淨 我就唔信做開送貨

條褲

支那蝗

個身形似做Gym練番嚟
明顯唔係做粗重嘢嗰啲

係,好多送貨大大個肚腩

係咪拍劇拍戲呀

一睇個身型就知唔係送貨
送貨點會練到咁大胸肌,但個前膊前臂又咁細

點睇都係拍戲 / 扮某個職業然後俾人影相放上網果d

搬運佬果d 身水身汗撚會好似佢咁皮光肉滑

白飯魚

跟「下」車 做「下」地盤

差杯dry martini

x2

打晒燈

似唔夠力拉企係到等救援

望耐咗幅圖好似key落去咁

去公司送水都無咁白同無汗水。

男版鄧月平

塞哂成條永樂街

後面個呀嬸仲黑過佢

做parttime囉

好白淨

見過暗星做行車

右下黑色車後輪好似有大大支燈打住喺度wo
唔確定有冇睇錯

同埋佢個影都好唔自然 太陽喺後面曬過嚟前面仲反哂光？
咪玩啦伍寶

樓主係打手？？

hi樓豬

好明顯佢無做過地盤

地盤佬, 十個有九個都大肚腩

係咪鄧月平咁
搵人放上連登上位

可唔可以唔好post我出黎

有人做左喇

白過我

連登好撚多基佬！

打撚哂燈你當我地弱智咩？

似學生part time

咁撚白

打燈打到咁
連登真係好多網絡打手公司控制
連帝Gogogo

似宣傳

個影係前面，前面仲咁光

毛巾手套都無 唔似

同埋打哂燈

屌，呢啲兼職黎
就好似消防秘撈裝修咁

假到爆

青面鬼

福定爆

好想舐佢對胸肌

睇樣咋嘛, 做乜成班咁認真諗人地職業
無興趣𥄫仔既話之佢做鴨丫

其實全部入到黎既想𥄫仔
成班基佬攣扮直

明明上面果d 日日上連登其實係gay forum 又唔認

呢個男人好似model嚟，之前好多廣告見過佢

P圖咁

打手

咁都叫靚仔，大陸仔咋掛

有啲似陳百強

呢啲咁嘅垃圾都放上嚟想上位 慳啲啦柒頭

方型胸肌，唔做gym練唔到

陳冠希 vs 阿伯 .jpg

收嗲啦垃圾宣傳

打晒燈
打手死全家

炒作是吧，同鄧月平果單一樣

似係打手做野

隨手影會影到硬照咁款？

上環邊到比你落到板？

想奶

好靚仔咩 周街都係

打手post 收皮啦

負評我又唔出聲
你做送貨做到方型胸肌俾我睇囉

又黎倡上位 收皮啦

點解會大肚腩
理論上唔係大消耗黎架咩